只有傻閪先話canon差

一部相機最重要係可靠性呀明唔明？我由5d classic用到而家未試過炒過一張卡，-2ev就係-2ev 唔會好似罪大咁-2ev變左-4ev. 影影下又話讀唔到張卡。

canon 專業方向,.sony.無反始終係普通用家扮專業方向, marketing 跟本唔同
係有d做垃圾job 既傻閪以為用a7會專業左

Nikon先夠穩定

5D有冇飛甩反光鏡

無
不過5D唔係無反黎架咩

是咪gag黎

飛甩左鏡咪變無反

canon 5dmark幾要痴膠紙

馬J

咁撚多就放raw比我地DL啦！

果日見到馬丁影，佢出job穿著似阿叔，完全唔係廣告入而咁Chur著晒suit

即刻加佢分

九唔搭八，未炒過卡明明係張卡穩定，關你部機咩事

Canon會加持張卡